想買入門級耳機聽歌 究竟去大鋪買定細鋪買？

我想買fender dxa1 來當平時出街聽歌用
公價就$880
上網睇價錢有啲小鋪可以平$40-100
究竟貴少少買個安心定可以買平少少？

毒L 自push

認真答你
試岩先再出面格價買
動鐵耳機好少會假嘢

thx 巴打